爆丸可唔可以取代爆旋陀螺？

聽講爆旋陀螺係2020年1月完，之後就由爆丸接替陀螺嘅位置，不過唔知爆丸可唔可以好似陀螺咁受歡迎，你地又點睇？

有啲唔捨得爆旋陀螺